金城武原來姓金城唔係姓金

一直都搞錯左 Sorry

日本人

好似係琉球族人